好掛住你

唔敢同你講又想比你見到
機票都買咗但最後都係無勇氣飛
日日番工收工就飲到眼訓
放假就困自己係K房重覆唱同一首歌
真係痴線 汪

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力 或有心 像謎 像戲 誰又會 似我演得更好

hi

唉 呢刻真係咩人都幫到你

幫唔到你

你叫我聽過嘅歌依家變咗我唔敢聽嘅
我跟住個playlist逐首逐首blacklist

唔洗幫 就咁落去幾好

Hi

巴打唔介意既我可以做你樹窿
有咩唔介意同我講

愛情唔好咁認真
除非對方都好認真
如果唔係只係徒然

如果佢唔係認真對你
何必令自己如斯狼狽

幻變的一生 默默期待一份愛
踏過多少彎 段段情路也失...望...
我不甘心 說別離 仍舊渴望愛的傳 奇
不捨不棄 無懼長夜空虛 風中 繼續追...